巴打們平時去開邊度配眼鏡？

小弟最近想配眼鏡 有邊間眼鏡鋪係平靚正
Budget大約二千內啦 求建議

Egg

你想搵細鋪定連鎖先？

荃灣區有細鋪推介～

去開jins，配埋藍光鏡，都唔洗一千，印象七百八百

咩黎 鋪名？

冇所謂 可以細鋪同連鎖都介紹下 thanks

鋪名

唔該哂巴打

可唔可以講埋邊區 麻煩哂

荃灣區岩? 地鐵站附近

都啱 可以介紹下

南豐中心新之城 3樓 kfc對正

打手mode(?)：我家下個副係rayban框又超薄又防藍光都唔洗二千

垃圾

太古城間新開個間日本zoff 大家點睇？

樓下嗰間

egg都唔識，你有無出過街

老豆之前日本買咗副，好似話幾襟用

Sor囉 小弟唔識野

好 參考下先

喂，咪玩啦
左右眼鏡片調轉都試過喎呢間嘢

聯bong 都ok 嘅

自己起88整多
以前漸變藍光 起佢做折 整咗700
如果純藍光 整相 會反光

pops optic 幾好 係旺角新開 好多新款 服務好好 岩岩配左副